{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104214",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 Hotel Cherish"
    },
    "text": "GRANDOPEN富川チェリッシュホテルは、楽しいクリスマス年末年始の新年に皆様をご招待します。最高のルームコンディションでCHERISHな皆さんを迎える準備ができています。当宿は計31室の客室を保有しており、近くには西海線素砂駅、1号線素砂駅、1号線富川駅があり、アクセスが便利です。韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。当宿は大型LGUHDスマートTVと最高級ソフトフォームラテックスマットレスで客室を備えております。また、富川で初めて不思議なタッチ照明鏡とNEW浴槽を備えています。特に、マルチプレックスシステムを導入し、ネットフリックス、ユーチューブ、ウェーブ、ムービーネットなどを無料で視聴できます。締め切り日に予約をしたい方はチェリッシュにお電話ください。宿泊施設を訪問した他のお客様のレビューによると、富川駅から近い位置にあり、クリーンな環境と親切なスタッフサービスで好評を博しました。客室も広くて値段も満足な方です。ただ、一部のお客様が防音が良くないと言及し、一部の部屋のベッドはとても柔らかい感じだったそうです。しかし、全般的に満足のいく経験をした顧客が多かったです。宿は清潔できれいな方で、備え付けのタオルが部屋に提供されています。ただ、いくつかの部屋では臭いや床の掃除が不十分な点が残念でした。一部の部屋ではトイレが開放的だったり、隣の部屋の騒音が不便に感じられることもありました。しかし全体的には良い宿だったし,部屋を何度も変えた後も気に入って楽に休みました。追加で知っておくと良い点は、客室ごとに独立したスプリングラテックスソフトフォームマットレスがあり、熟睡できるという点です。また、大型UHDTVと携帯電話ミラーリング機能、速いインターネット速度を提供するGIGAWIFI、GIGAインターネットが提供されます。ノーハードPCでは、すべてのゲームを自動的にパッチして実行することができ、全客室でLOL以上のゲームを楽しむことができます。様々なタイプの客室をお選びいただけますし、カップルやツインベッドをご希望の方に適した部屋もございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "富川チェリッシュホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計31室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "富川チェリッシュホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには西海線素砂駅、1号線素砂駅、1号線富川駅があります。"
        },
        {
            "question": "富川チェリッシュホテルはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "当宿は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "富川チェリッシュホテルの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "当宿は大型LGUHDスマートTVと最高級ソフトフォームラテックスマットレスを備えております。また、不思議なタッチ照明鏡とNEW浴槽も備えています。"
        },
        {
            "question": "富川チェリッシュホテルではどのようなサービスを無料で提供していますか？",
            "answer": "当宿ではマルチプレックスシステムを導入し、ネットフリックス、ユーチューブ、ウェーブ、ムービーネットなどを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "富川チェリッシュホテルのお客様のレビューではどのような評価が得られていますか？",
            "answer": "客室は広く、値段も満足のいく方が多く、クリーンな環境と親切なスタッフサービスで好評を博しております。"
        },
        {
            "question": "富川チェリッシュホテルの宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿は清潔できれいで、備え付けのタオルが部屋に提供されています。また、客室ごとに独立したスプリングラテックスソフトフォームマットレスがあり、熟睡できる環境です。"
        },
        {
            "question": "富川チェリッシュホテルの宿泊施設には何か問題点はありますか？",
            "answer": "一部のお客様が防音が良くないと言及し、一部の部屋のベッドはとても柔らかい感じだったそうです。また、いくつかの部屋では臭いや床の掃除が不十分な点が指摘されました。"
        },
        {
            "question": "富川チェリッシュホテルの宿泊施設にはどのようなアクセスがありますか？",
            "answer": "富川駅から近く、アクセスが便利な立地にあります。"
        },
        {
            "question": "富川チェリッシュホテルを予約したい場合はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "締め切り日に予約をしたい方はチェリッシュにお電話ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 652,
        "QA": 587
    }
}